民陣死撚開啦 6月9號失敗就係因為你地

淨係識唱歌叫人入錢然後和平解散